復仇者4疑問 求大神

點解奇異博士會知道女武神既存在，會傳送到佢地黎，仲有...女武神唔係得番一個咩，點解我見到有幾隻識飛既馬？

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

真心唔明

佢睇左個結局嘛
咁咪知要搵咩人黎幫拖

正解

第一個問題

dr strange睇左咁多個時空，佢總有個時空係識得佢
姐係佢“選擇睇”果下已經認識女武神
然後認識佢之後，睇既未來自然會有佢
睇到=帶佢

但係佢睇果個結局都唔可以知道女武神係邊咖

你又知唔可以
你又睇過

結局唔係淨係得我地呢睇呢個
可以係直情一開始佢地響個星上面唔伏擊thanos, 選擇一齊返地球班曬全部馬先做thanos但最後都唔夠打都得
所以佢識曬地球d戰力係解釋得到

根本dr. Strange呢個設定就係為左解釋所有問題